求下你地唔好再守牆

撕左就等人走左再貼過，真係唔好守，唔想再見到手足俾人打

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

撕咗就再貼
撕得走memo撕唔走信念
仲有
唔好變人民鬥人民！！！
對準政權呀！

唔好比林鄭過到骨 集中訴求